警察 vs 黑社會

有冇錯漏？

如果你比人打劫, 你報警, 警察會幫你查

你搵黑社會D MK仔......D MK仔會唔會幫你查??

豬閪成乜你咁快撲出黎？
幅圖只不過係比較緊兩份工作嘅差別

條友衝出黎柒
警察咁好, 唔怪得之咁多人唔做黑社會

警察份糧邊個出

聽過好多單 比人偷野打劫都唔會幫你查

又一個衝出黎柒,納稅人出錢請人幫手維持治安查案,佢地係甘心情願收錢去做野而唔係做義工,亦唔係出錢請人打市民
你要拎黑社會既MK仔黎做比喻,咁你係咪出錢請人做黑社會先,點解佢地要幫你查

所以黑社會開始式微

有牌古惑仔vs無牌古惑仔

不用分那麼細

結論警察=黑社會

有冇休班警 vs 休班黑社會

佢FF警察真係有查

有牌 冇牌

呢個真，駁唔倒

你有冇聽過大陸有黑社會？點黑都唔夠共產黨黑！
香港咪又行哩套囉

係咪應該加埋入職條件⁇

黑社會:智力低於70
黑警:毅進+智力低於70

唔同
警察爽皮d, 仲可以做休班警

你講起我又醒起 點解台灣有日本有香港有 但大陸冇

漏左警察黑社會叫雞都唔駛比錢

大陸一樣有

有冇聽過「東北王」喬老大??

喬四（1948年－1991年6月9日），原名宋永佳，中國黑龍江省哈爾濱市人。1980年代末哈爾濱乃至黑龍江勢力最龐大的黑社會首領之一。1991年被處決。

喬四集團的主要活動是暴力拆遷、收巨額保護費、砍人和經營娛樂場所等。此外，他還縱情聲色，霸占、強姦了不少婦女。
1990年，時任中共中央政治局常委的李瑞環繞過黑龍江公安局，直接在安排親信專門調查哈爾濱的黑社會組織。同年8月10日，「8·10行動」突擊展開，逮捕了喬四、郝瘸子、小克等黑社會頭目。
1991年6月9日，哈爾濱市中級人民法院召開「嚴厲打擊嚴重刑事犯罪分子大會」，判處了宋永佳（即喬四）死刑，立即執行。喬四在一個荒山處被槍決

所以咪比人啪左

但事實證明, 任何國家都一定有黑社會
就算 中共政府 自己包攬所有 非法野做
一樣會有 黑社會 想發達, 於是同政府對抗

工種比較 你查乜撚野打劫呀豬閪

交左陀地比人踩場黑社會會幫你 警察會幫你？